Tesla 盤前跌10%

大家走 定 sh??

低開低走

起碼見300

只是10%

奶共到頭終有報

高開次次都會跌到仆晒街

50蚊呀

俾曬機會走都唔肯走，無計

希望跌番落100